［慎入有圖］個嘴生左粒野，求救

求解答 好似生左粒水泡係個嘴到咁 又驚咬爆會狂流血

血泡？

唔知 淨係知有一日無啦啦食食下野就自己有 以為會自己退

放血出嚟好似好啲

個咀生瘡者，冇事既
利申bio fail

之前試過
去左診所做個手術仔就冇事，用左 $1000

如果過多 3, 4 日仲喺度你去睇醫生啦

真？
粒野係咩黎

下世小心d

唔知點放 好似好厚咁

如果見到入面有血既 整爆佢就ok
會好番

有過2次

唔記得啦
兩年前
淨係記得麻醉左半邊臉郁唔到

隔住moon 都聞到陣味

去萬寧買口健樂拿拿佢,拿完唔痛

拎啲鹽捽捽佢

依張可以睇到成個口 用左啲特技整矇左去面

兩年前生過，好返又返發，不停loop,最尾去左私家診所做，用左6300切左
利申：claim公司保險

用針吉？姐係放血？佢隨左血 好似仲有啲白白地嘅野係入面

到底係咩黎

唉 molamola 我有個親戚又係咁......

我依家無痛 係痛粒野係到姐

眼白有冇血絲

準備定身後事啦 巴打

忍痛用手摙爆佢
摙啲血出嚟
過幾日好翻
不過真係好撚痛

早兩年我都係咁
而家坐緊輪椅

血泡?
好似生過兩次但無咁大粒又唔痛
自己整爆擦藥膏就無野

herpes simplex type1?

口水線囊腫
以前都試過 我上次都係去做手術先搞掂
以為爆左就冇事 點知又會生番出黎
成因就係你自己咬親咀唇又唔好好清潔

好似係乜撚野黏膜增生定發炎之類，良性黎(好似係)

咁大件事

小手術4000幾蚊
成因係唔著重口腔清潔
以後都用李斯德林啦

您啲牙好核突

梳囉 咪講左慎入

上網睇左 9成9都係 又多樣野要煩

要注重口腔衛生喎巴打
你咁樣唔生瘡都牙周病啦

入面出血
我之前唔小心咬到嘴
但又冇咬穿皮
吉爆佢就得

但同上面囊腫好似 又話吉穿會復發

睇過專科，佢地叫肉芽，我個時係生係嘴唇出面，好覺眼
後尾搵左個相熟醫生幫我係公立醫院打尖切左
舊半水埋單縫埋針

巴打順便去洗下牙啦

我老母話吉爆佢就得 佢又話佢試過
聽唔聽佢講好 好撚驚又會再生

巴打你呢排幫過男朋友含？

咬爆佢

wtf 點解會有

認真呀

我都想知

梳你老母

係
英文係mucocele
我自己都維持左兩個月，係幾煩
穿左又脹番咁
最後打算想開刀之前自己突然慢慢好番，冇做過d乜

摺埋啦你

性病上口 自己上網睇
你大獲了

巴打洗牙啦 d牙好黃

叫咗你咪含咁多撚架啦

刷牙啦屌
咁鳩多漬!

嘴唇癌

唔好自己吉穿呀 處理得唔好會細菌感染架
最好去睇牙醫
唔想洗咁多錢嘅 去藥房買枝漱口水 七八十蚊一枝
名 : chlorhexidine
每晚臨訓 刷牙後 含喺口漱1min
應該會好好多 不過都建議你要定期洗牙
有咩唔明再問

利申 : 牙醫助護

試過幾次 多數都整爆左就無事
對上個次個粒整爆又生返 再整爆又生返
Loop左幾個月先終於無左

Herpes Simplex Virus?

Herpes simplex virus cause cold sore on mouth and lips

有無中文

漱口水就搞得掂？

同問 成個月了

你上Google search herpes simplex virus

叫雞奶閪？

搵緊樓主 原來比人屌到生左性病

樓主 我會盡早幫你捉左個有性病嘅巴打出黎 呢段時間希望你唔好比人屌住 廢事野到其他有心嘅巴打啦

留名

笑死變左討論啲牙

巴打你知唔知呀
你個嘴同你塊面你啲牙
仲核突過粒瘡

都唔知邊隻雞蟲屌佢老母果陣唔小心中出左 老豆都唔知係邊個

做咩啫你

btw巴打我都唔想咁講 但係真係好樣衰